以後唔需要再對任何搞事藍屍仁慈

一擊必殺

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

同意

一擊必殺!

戒嚴唔宣佈，藍屍都繼續撐
佢哋唔係敵人係咩呀?

agree 一分鐘

最好係一擊
乾淨俐落
閃電走人
之後嘅事由First aid處理

呢d post見過n次，結果...haha

我無緣見到搞事藍屍，做唔到
邊個見到唔該幫手

大家返屋企留意下，除左出面用口用手果班,
仲有好多藍絲跟蹤人同影人相

抗爭要日常化，習慣化，自動化
搞定期轉帳俾星火/612，唔好記得或有事先課金
用電話較鬧鐘提醒自己每月某日要罷買
怕跳閘的朋友可以改變習慣坐巴士/買巴士月票
電腦首頁set 蘋果/立場
電視機較定一開就係港台/viutv

屌，同感

我去親邊度都變和平

不如個個都學以色列自衛術
教訓藍絲要一野knock off
好似長沙灣個南亞義士咁就係最佳例子

唔可以再對嗰班扑街咁仁慈

同意，人不犯我，我不犯人，但先撩者賤

賤賊90度扭頸殺市民
請用同一招一擊必殺搞事藍絲